大佬B上左ViuTV做訪問！

咁岩睇到
唔明點解仲可以咁厚面皮走出黎
仲要大大聲聲同人講係抄